有無人睇開泰國BL劇(106) 阿贊Mew攻情學院學術台

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

除咗直播討論，平時劇透請各位P’四重加密，見下例。請善用不推文
TGG（劇名）

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

同win仔口交緊既我lm

慧慧識貨

點解FRANK個樣老積左咁多
照片果然只供參巧

成熟咗靚仔咗

靚仔就各花入各眼啦
但係佢個樣同哈密瓜一樣熟左就唔好味

s]

google左係有D似

seed

P圖P得太勁
佢係正在呢種半生熟既FEEL
全熟我番番去丁佢老豆好過

........thx

係囉
佢一開波同小新
ZOOM近個下塊面嚇死我

越睇越覺得有啲金城安feel

睇緊gifted ssing 披住件史迪仔皮四圍跑好cute 咁

廢青安不知幾好丁 同佢一齊一定唔會悶

agger

吳偉豪得個BODY
做SP都OK既
過世都係要FUNNY D先得

nonkul好靚

有你已經夠funny 我呢世唔怕

呢D先正
下下都係拖手摸頭你睇得多都無癮啦

其實我唔FUNNY

爸B把聲算唔算奶音

唔識講 硬係覺得佢過多幾年就冇咩特別

nonkul好靚仔啊
睇來我要去睇出貓

之前有人講過話TAY係極度唔準CHIMON同佢PLUEM一齊

佢好韓仔FEEL
我好似對韓仔冇咩抵抗力 (MIX JIMMY 閂

佢教我OK?

睇左幾秒就冇勇氣再睇落去

00慘慘豬
利伸今日閂

咁我自己再搵下先

剋夫命

應該乜撚都有得睇

唔鍾意啊 QUIT囉

其實係香港人麻Q煩
台灣同大陸都係玩得好開

FUFU咩來

你肯比我養咩

我好少睇呢D野 因為呢D野都好8婆 唔岩我

DADDY係P劍

我就咁睇完你講 我會

夠架啦
再多1個都冇位

00好勤力

我老公唔比我食飯同飲水
我個仔又成日打我鬧我
做人真係好辛苦

我係覺得追星呢樣野好無謂
可能我份人比較現實 幾皮野追星不如直接洗係自己到

沉船?
我最多都係沉幾日就會跳去第二隻船沉
簡稱三分鍾熱度

自從啊嬌話佢唔會婚前性行為
娛圈D野我覺得睇完就算啦

其實都係睇完就算
始終唔係身邊人唔會真係沉

個陣睇康熙
見到安均燦上去成個人削晒
我仲諗緊咩事
之後過幾日就瓜左
羅姐又係
有D野唔係自己既事真係唔好太擺心入去

鐵達尼都係幾個鍾就沉到底
我幾日算慢架啦

佢地代言食物都仲可以買
但係衫褲呢D消滅唔到真係可以慳番
因為我D衫褲都係著好多年 唔岩就真係好礙眼

ikea啦
快令正

工作就係你最好既寄託

跳去你度

你講個隻我明
但係星通常都係賣藝
除左TAY之外我睇唔到有邊幾個有內涵可以比到力量人

然後你今個月都未比家用

.....

岩
幾時比家用姐

你都未盡責 畀咩家用你

咁你快D買完個袋之後TAG跛仔
我要睇

放棄咗個袋

外國既FANS會唔會冇咁多呢D問題

你再講多兩講佢過幾日應該會變光頭

如果你講唔甩 最後應該係會甩
如果你講會甩 應該全身既毛都會甩晒

MIKE同大鼻打孖上比00

快D同我捉住佢唔好比佢走

3 will be free

然後仲有D人(我覺得ON9)係早機去晚機番睇CONCERT
反正都去到點解唔玩多兩日

咁走左就走左啦
都過左去咁耐啦
然後重點係呢兩年香港發生咁多事
咩事都唔再重要

笑人呢樣野真係好唔要得

我都明冇假
但係一次半次就話姐 多既就覺得ON9

我差唔多 我覺得我都剋住idol

但係搭車既時間多過睇
我情願買dvd算

不了+1 唔識欣賞
但泰國啲星除咗中意lisa好似都有中意jennie 記得有喺啲igstory見過 應該係話佢哋好中意Blackpink

好似好多都好鐘意bp同Jennie

佢地有個訪問都話想見bp

唔記得係咪LBC 有句blackpink in your area嘅台詞添

got7其實唔係蝗+2嘅話都ok 有泰國人嘅團泰國人都幾中意

呢到有冇人唔睇泡團 例如我
覺得d人成日撞樣

岩
泡團仲要好似好呃錢咁一下出勁多人
睇下邊隊得就做邊隊咁
所以我都係睇日本算 起碼唔會丁錯人

same
唔知點解我同啲fd中意嘅團硬係唔同

咩歌姬
美空雲雀？

一定係

我係早前wfh個陣係到睇大陸劇先識咩王+2同九條雞哥

好mean牙

我聽毒歌不過唔係水團個d
如果係jpop我會聽個期heat個d
但係聽完就算

+2個fd

lucas小哥哥 沙田之肛

生物股長同perfume 都幾正

true就好似追cp咁其實都要預咗有拆cp嘅一日

我通常都係一對咁鍾意

姐妹

性格我揀bright 樣我揀win
各有各好所以我兩個要晒

bro

我當初見到tay嘅出家圖都係話唔入坑
結果因為new外型睇多左taynew
然後睇到new唯粉講左句
tTay全公司有好多好朋友 但new得佢一個
結果我走左去了解tay咁多迷弟
最後成為左tay唯粉

因為太鍾意offgun同theory of love
中文翻譯又太難睇，所以買左本英文版
但睇到一半

我不禁問自己，點解要再次食屎
明明煲劇個陣就食左10集屎，點解要重溫呢舊屎

仲仆街過我

以前成日做
比人摸頭摸面摸耳仔

可以支持一下，大東都入左坑開始寫泰劇

早晨各位p' 1001後請去新post

有無人睇開泰國BL劇(107) Backaof

可能我打耳你高掛
學校個陣係玩得最癲最開心